# Fundamentos Sobre a Linguagem Java !

Esse repositório contém todo o código desenvolvido por mim durante o curso Java Completo, desenvolvido pela COD3R com Professor Leonardo Leitão, provê um overview completo pelos principais fundamentos do Java, você pode encontrar ele [clicando aqui](https://www.cod3r.com.br/courses/java-2020-completo).

Nesse projeto temos as seguintes lógicas e funcionalidades implementadas entre eles os Fundamentos Java, Orientação a Objeto, Programação Funcional, MySQL, MongoDB, Spring Boot, JavaFX, JPA, Hibernate e mais..

Alguns dos assuntos que foram abordados durante o curso:

- Algoritmo e Estrutura de Dados.
- Fundamentos da Linguagem Java.
- Estruturas de Controle.
- Classes, Objetos, Métodos.
- Orientação a Objetos.
- Encapsulamento, Herança, Polimorfismo e Abstração.
- Tratamento de Exceções.
- Lambdas.
- Stream API.
- Generics.
- JavaFX.
- Banco de Dados Relacional.
- Bando de Dados NÃO Relacional (NoSQL).
- JPA (Hibernate).
- Spring Boot.
- Conceitos sobre WEB (HTTP, DNS, Client Side).
